# XLIGHTS



## Розділ &#127991; Графіка &#128443;

>&#128161; Програма, яка дозволяє проектувати, створювати та відтворювати дивовижні світлові дисплеї за допомогою DMX-контролерів, Ethernet-контролерів E1.31 тощо.

- **версія програми &#128230;**: :two: :zero: :two: :three: . :two: :two:
- **розробник &#128422;**: smeighan
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://xlights.org/)

## Операційні Системи

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://xlights.org/releases/)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://xlights.org/releases/)

